十月又有妖精尾巴

十月又有妖精尾巴

因為
我們是
妖精的尾巴！！！

好embarrassing

咁都有第三季
咁死神千年血戰都得啦

清有道理

人地話唔好睇 但自己覺得好正

十二盾之後真係爛尾 接受唔到 戰力膨脹得太勁
利申一路屌一路睇

十二盾係咩，太耐唔記得晒

瑟雷夫啲手下 差唔多係世上最強十二個人 一人可毀一個國家 點知有幾隻係畀妖尾班友一打一打贏

記起 唔該晒

我燃起來了

好過一拳超人

邊度好睇...

初初睇妖尾真係好投入 不停追

而家不停打臉，贏到12盾都可以啦咁佢地真係勁
但之前又講到黑龍殺晒D龍而家又出多5隻同黑龍同級既龍...
當人白痴咩

諗到而家黑龍比人當傻仔就無睇

最好睇係初期 到 沒有魔力的世界

去到大魔鬥演武未入龍王祭之前都仲好好睇
之後真係越黎越不堪入目
百年任務個bug大到唔撚想睇
如果唔係有米拉珍呢d咁好j嘅女喺度一早棄左坑

大魔鬥演武真係好睇
落後7年反cup搶返第一公會嘅名譽
嗰種吐氣揚眉嘅感覺好撚爽

等j識變大個女人

大魔鬥前都追得貼 但到後期真係無咩動力。 番睇我情願睇聖石小子

一路睇一路丁

睇左2集頂唔順

唔覺 完全係on9情節
講兩句就開左個第二魔力源 7年空白根本係笑話

乜套垃圾仲未完咩

一見到呢幾句對白
個腦會有個bgm 自動播出黎

妖尾 個ENDING 起碼叫完整先,千年真係垃L圾

千年都出得惡魔奶爸都得啦

兩舊屎
差不了多少